求下你地咪再捉鬼 14 年就係咁樣輸

係咁捉鬼
成個議題又失哂焦
14 年就係比劉業成用同一招ko 個運動
捉鬼只會浪費時間 心力
永遠都捉唔哂

唔足好似張超雄呢啲鬼呢長運動永遠不會成功

大台咪係鬼

屌捉鬼做乜鳩 你有冇見過黑警會捉鬼呀？ 會唔會放大自己做錯既野呀？